[咪撚再發夢]美軍嚟時我帶路

我好撚肯定，如果真係有呢一日，第一時間衝出嚟帶路嘅，一定係所謂愛國嘅藍屍。

當然包括喺度吹奏緊支那嘅五毛

核捆綁，美國敢入侵中國？

香港油船玩撚完

我哋首先消滅牆頭草